（事件還原）長毛只係比人擺上枱，有冇偷錢自己判斷

就6月18號，長毛被指責偷丙申年初一關注組錢 捐比612基金一事，我想講返當時現場發生咩事。

當時有好多人懷疑馮競文食人血饅頭，所以先圍撚住佢，無耐長毛就過黎調停，長毛話識左佢幾十年，又話佢魚革個時有岀過黎幫手，大概意思就係長毛信得過佢。

當時好多人都問馮競文
1.依個籌款活動由邊個組織發起
2.啲錢最後會去邊
3.點聯絡 點幫魚革出獄班義士
4.有冇魚革義士入獄名單

佢只係答左組織係 丙申年初一關注組 但由於現場好多人都上網search過 話搵唔到依個組織，令現場人士更加懷疑佢係食人血饅頭。

而2,3,4問題，佢全部都唔肯答。

另外，佢有份文件，佢聲稱係籌款活動同組織既證明文件，好多人叫佢公開依份野，比記者影低，但佢死都唔肯。

馮競文仲話用作籌款既銀行帳戶仲申請緊，依家籌住先，箱錢會放係佢屋企。

現場大部分人都因為信唔過馮競文，所以就叫佢將箱錢捐比612。長毛只係比人擺上枱，因為現好多人屌緊馮競文，佢係出面調停。期間馮競文係咁迫長毛幫佢數錢，長毛曾多番拒絕。

之後我就走左 但我相信因為依單野拖落去都係解決唔到，於是長毛就按照現場人士意見，將箱錢捐比612。

雖然我都唔中意長毛，但

長毛只係比人擺上枱

Btw 好多人屌緊馮競文既時候，條友仲郁手郁腳周圍打人、推人、撞人，一野扯9某位女士既頭髮。出手自己人咁撚暴力，同埋條友有曬前科（自己google），你叫現場啲人點信得過馮競文？

長毛只係比人擺上枱

推！

On 撚9

屌

721 811 819

推

睇完自己再判斷長毛有冇偷錢，信唔信得過馮競文

如果係既話都幾撚仆街喎
要錢自己唔識搵？
食人血饅頭

Push 推比更多人知

Push

係既話, 都幾撚仆街

大家都係同業 都係社運乞衣 不必分得那麼細吧 不如打和啦SUPER

長毛比人擺上枱姐，但依家好多人屌佢偷錢。
我自己就覺得佢都係受現場群眾壓力先局住咁做。

大家唔好再分化，長毛只係出面調停。

要屌就屌馮競文

唔好再分化

pish

唔係係cwb講左野喇咩

推
on9 1毛每日都分化
連登仔爭啲氣好冇

我只係講返件事出黎，自己判斷啦，廢事比人話我幫住長毛

大家應該向街頭籌款專家"社會主義行動"學習下啦

長毛雖然會郁手打鳩本土派同屌票
但以佢從政咁多年既人格, 我信佢唔會偷錢

啱，佢會唔會貪個少少錢 萬8蚊

噢唔好意思, 怪錯左長毛...

要屌就屌馮競文

條友周圍打人、推人、撞人，一野扯9某位女士既頭髮。

出手打自己人，同埋條友有曬前科（自己google），令現場啲人更加信唔得過馮競文

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人一齊頂硬上！

push

推 希望大家睇完先再決屌唔屌長毛

麻煩大家推上熱門，我認為有必要還長毛一個清白

另外 唔好再推屈長毛偷錢啲post了

肥亨嗰班仆街KOL一日到黑想借勇武奪權。
咁多年都無停過

就咁馮競文wiki, 呢條友好有問題

呢d人長毛都唔同佢割, 好難獨善其身

時間在場 長毛只係出黎調派
佢要貪就唔會住公屋啦

雖然唔鍾意長毛
但佢今次係俾人陷害

我都唔中意長毛，但以事論事，今次佢真係比人擺上枱

831